原來中大二號橋之戰放咗好多中國製催淚彈

又話美國貨，中國貨嘅數量多到咁

推

訓咗幾耐

幾時講用美國貨？

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

K Kwong最新個post講到好似中大放咗好多美國貨冇放中國貨嘛

push

補link：

佢應該覺得冇二噁英所以係用美國貨掛？

當日放到咁都冇二噁英，會唔會其實催淚彈根本唔會有二噁英？

其實好難講
1. 因為取樣都難多Sample size
2. 濃度太低, 講緊part per trillion in sample已經算危險, 處理樣本難度高

所以最好係成忽地方鏟走佢

但，多數樣本係not detected嘅話總好過全部都爆晒標

成箱淘寶貨喎，推

唔好成日咁寸手足

推
教授博士聯手整合報告，解答催淚彈釋出二噁英問題立即上線!!